2017網上dse中文oral練習

想用網上app嘅方式同大家練說話。
我都考過dse，坊間啲訓練一係要比錢，一係就得好少位。所以呢幾晚想係網上幫大家練中文oral，壯下膽。最緊要係，唔洗錢，幫得就幫。
如果有興趣，可以留名話我知。

利申：自己dse說話攞5**，依家讀緊中文系

Lm

屌你聽日考
幫推/等下年

夠人就今晚開，幫得就幫。可以叫fd join下

我本人之前用開skype，大家有無？

lm

可唔可以遮樣

同問

自己轉一轉個icon
我之前都有講過，最好icon有公仔，咁我先分得清楚

試過有幾個人啲聲一模一樣，都唔知點分好

大概幾點開始

留名

9點

可唔可以旁聽

我個fd都想join

可以呀

如果想join嘅，可以比你skype account我

Lm 點join

點樣比個skype acct你？

我自貼account啦，search skype "vincentli19961"

add我請打「2017中文oral」

我岩岩add左冇打

已加